11/11 有假放，已經贏哂

反而萬聖節

就算有假放你咪又係攞黎叫果幾分鐘早洩雞